on9 hosting

哩個hosting 係咪AgentCC 巴打自己整架?

係！

利申：唔識寫Code

我有諗過用
你會唔會用用下shutdown左唔做架

利申：完全唔識寫code

開左已經一年，你自己考慮吧。